God eater 出左，有無巴打玩過

如題